徐時論 解答我轉台的五個問題： 為什麼我要在Patreon 開台？ 我會離開YouTube 嗎？ 為什麼我不在

#Patreon #YouTube #黃標

徐時論
解答我轉台的五個問題：
為什麼我要在Patreon 開台？
我會離開YouTube 嗎？
為什麼我不在YouTube 招收會員？
為什麼我不接受捐款？
我會如何經營Patreon?
Patreon如何跟我拆帳？

徐時論TsuisTalk
87.2K subscribers

#Patreon #YouTube #黃標
徐時論TsuisTalk@Patreon：